1. ДОМ це об’єктна модель документа. Ця модель бере все що находиться на сторінці і створює з цією інформацією об’єкт. Він побудований як об’єкти в JS і ми можемо його використовувати для того щоб працювати з будь якою інформацією на сторінці. Ця модель будується по кінцевому результату всієї інформації переданої через html,css i JS.
